'Açık olan dökümanlarda drawing dosyalarında ve her bir sheet içinde text arar ve değiştirir
'Replaces text in all open drawing documents and sheets

Sub CATMain1412313()

For Each dc In CATIA.Documents

    If InStr(dc.Name, ".CATDrawing") Then
    dc.Activate
        For Each dcSh In dc.Sheets
            'gerektii kadar tekrarla
            Call textChange("INSTALLATION", "555555555555555555555555")
            Call textChange("DETRLECEK OLAN2", "DEER2")
            dcSh.Activate
        Next
    End If
Next

End Sub

Private Function textChange(varChange1 As String, varChange2 As String)

Dim drawingDocument1 As DrawingDocument
CATIA.ActiveDocument.Selection.Clear
    Set drawingDocument1 = CATIA.ActiveDocument
    Set selection1 = drawingDocument1.Selection

    selection1.Search "CATDrwSearch.DrwText.TextString=*" + varChange1 + "*,all"
    Text1 = selection1.Count
    'CATIA.ActiveDocument.Selection.clear
    Text2 = varChange2

    If selection1.Count > 0 Then
    selection1.Item(1).Value.text = Text2
    End If

    CATIA.ActiveDocument.Selection.Clear

End Function
